其實呢個業界肯企出黎，一定好爆

就係賓儀業

你令佢地覺得
自己同自己身邊既人，連死都無得善終

藍絲廢老半隻腳踩左入去
一定嚇到佢地唔敢再搞咁多野

黑警同老官連死都要親吻大灣區
佢地諗到都想喊啦

雖然只係FF下，點會有成個業界企出黎咁有骨氣呀

相反
全藍

知呀

都冇咩後生做

爆你老母

d dancer藍到仆街

老黑，
點會出聲

其實佢哋應該要企出嚟
佢哋要有生意就要多啲人喺香港死
搞到個個走晒去外國，咁仲邊有人喺香港死